m記新出個芝士新地難食到仆街

d士多啤梨醫都遮唔住陣嘔吐物味
估唔到新地都可以咁難食
我平時好少會哂野
買左一般都食哂
但係食左幾啖就dum左
大家千祈唔好中伏

極邪惡
隱世
紫薯
抹茶
芝士新地